呢個民調拜登贏緊70%

拜登必勝

推

歡迎各位登友全面進場

支持拜登 球證都係佢既人 侵點同佢鬥

推推推 等多啲支持拜登嘅人入來投票

準 又公道又中立

支持拜登

登登開始變69%

哩啲都係反咉自己既聽眾係咩立場

哩個超級反侵撚嚟
啲結果係咁好正常

係就投哩個

美國公共電視（C-Span)民調：59%認為侵侵勝出辯論，26%認為Biden 贏

推 仲快啲上FCC 個Twitter捍衛新聞自由 - 分享自 LIHKG 討論區

登登變52%
點解！！！

70趴真係人唔笑狗都吠

推 [12送中港人］twitter戰線整理 - 分享自 LIHKG 討論區

得6萬幾人投票就算數啦
呢兩個30萬起跳呀

一早投曬

Same

拜登拜登

連登仔投黎有9用咩
美國總統你有份揀咩？

joe win‼️

又燈

連登仔想做燈神
不過可能今次真係燈出個大頭佛

WELL登

明顯係 fake news

dishonest media

投ed Biden
等份民調唔準先

咩事近來咁多人%打做趴

vote數呢啲可以loop
依家個勢點睇都係China Joe贏

又係98%

14億人一齊支持登爺爺

支持拜登
夠票啦

Twitter某程度代表一定聲音，侵真係不被睇好。

拜登贏硬

Sleepy Joe

我要侵勝

China Joe

識投一定係投Joe
Joe先可以帶領世界走進新時代
拜登必勝

拜登sure win

Joe Biden, 47 years in Washington!

侵侵追得好快

ON9
原圖係babylon bee
唔識嘅自己google係咩啦

30萬起跳果D起碼有20萬係連登仔投既

趴乜撚野 on9

登登

如果你已經唔記得當初喺為咩而行出嚟，當初喺為咩而憤怒，就入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

跟台灣講法

推到拜登贏

CNN真係燈出新境界
bye燈

趴係台灣用語
同D支那狗講佢地會聽唔明

其實由得佢就得 等啲人覺得 屌 都贏架啦 唔投了

侵根本輸緊，大家仲FF連燈救侵

推佢上9成

連登民調100%

Sure win

一齊谷biden

睇少d fake news CNN

拜登已經夠票了

agger

Creepy joe 必勝

兒登仔連票都冇

侵侵必勝

我登無懼大豆侵死撚開

who fucking cares

P牌仔都支持拜燈

登登得返48%
明明呢個media喺支持登登
點解
登登終會必勝

拜燈 拜燈 滿載歡欣

你講個原因點解會輸

咪on9

咁就好❤️❤️

Up

支持

huffpost係左到已經痴線既，信cnn都唔會信huffpost

連燈仔們
一齊比個愛的擁抱比joejoe先

拜登會戰勝歸來

我登必勝

我支持，快d入去投票

Joe仔訓喺度都贏

老人痴呆win

拜登

Push

Twitter投票，拜登有14億選票

正路都應該係拜登贏架喇
Donald trump 追唔到架啦
大家唔洗再估 拜登必勝